[a/i]Dragalia Lost ～失落的龍絆 7500石抽垃圾

另外我左個失落的龍絆既FB群,有無巴打入黎

首廿抽 出晒兩隻5星

棄驚

我得5星龍唔知應唔應該開心

推推

推